有冇人知點解啲賓妹可以無時無刻都講緊野？

把口無停過，好閪煩

好閪煩咪塞撚住佢個閪

Working holiday

Fa da la bi boo de ki la ki baba yummmmm

芝士腸係咁

求翻譯

Putang ina mo bobo

仲要好撚鍾意大笑
把聲又高又尖
聽到都覺得煩

留意到佢地成日同果面啲老公/男朋友視像
個男人一定係係張床度同唔著衫

Exactly

勁似d猩猩 有時經過d公園 如果個公園多高既大樹 再聽到佢地係遠處叫 真係覺得自己去猩雨林參觀

i like to shit i like to talk i like to walk

果度啲男人就爽喇
光明正大食老軟，係果面屌其他女
等個老婆返黎又可以買大屋住

No Sir Yes mun

有聲

唔知嗰邊係咪女尊男卑
女搵錢多過男

Push